（緊急）求幫忙 岩岩撞跌左人哋停車場吊住既淨高幾米板

我揸貨車倒緊車時 冇啦啦彭一聲落車就見到條野跌左落黎 但鐵鏈個斷口係完整冇爛

依家佢要我簽賠償協議 簽唔簽好 會唔會俾人屈錢 係咪幫佢整返就OK

等睇樓主比人屈幾皮野

有ＣＡＭ冇得唔賠啦
但呢家明顯係鐵鏈少左個圈仔姐
睇下合唔合理 唔理合就再傾下

咩野都唔好簽，你架車有沒高過佢指示既高度，沒既唔洗簽唔洗賠，報左警先

如果高過既通知公司攪

無幾萬都有幾千

裝speed bump係高度舊野下面係咩玩法

正路hiace睇網站兩米都未夠，塊牌係2.2，一係佢掛低左，呢個車場責任，你唔會有事

我揸3.3 個斗應該高過？
賠唔係問題 要合理 根本換返條鐵就得
我係咁問佢自己搵人黎整 佢又答我唔知要睇下工程部點
係咁叫我簽唔撚簽唔俾我走

邊隻3.3 ? kia 嗰隻2.6 米

係kia

報警先，咩野都唔好簽，唔好理車場既人，等警察黎攪，你簽左佢條數開到幾大都得，你唔簽個價仲有得傾

你係要走佢點阻你 扮警察驅留你?
但你有做錯到 件事未解決 又有cam 你留電話 聯絡資料比佢就可以 如果搞唔掂 可以報警
記住乜撚都唔好簽 簽左好大機會有法律效力

報警
交換聯絡資料
乜撚都唔好簽

喳喳林搵條索帶索住佢走啦

企硬冇簽 宜家同佢寫左張紙仔留低左身分證電話俾佢 走得

梗係報左警先
一陣佢話你hit and run

我有提議過用索帶索返咪得 佢話緊係唔得
最衰咁夜啲五金山哂門 如果唔係去買過條鐵同佢換左佢啦

點解減速舊野上面會裝個牌 分分鐘加埋低左幾十cm

私人停車場定威信嗰啲先？如果係大公司一定要通報上去 實要賠錢

索帶都得咁Condom都得啦

唔好簽 搵相熟判頭報價再搞
你唔你係撞斷左就自己搵師傅搞

唔好搞
Post上連登問清楚

佢宜家叫我賠500 屌那星好彩冇簽張野 斷條鐵鏈都賠500 我話我去幫佢換又話私人地方唔批

嗰度有冇cctv? 呢啲事好似上面啲巴打咁講 最好報警 然後叫警察睇片

睇你張圖條鏈咁完整無缺 (而假如你部車又冇撞痕嘅話) 其實都幾有疑點